溫馨提示：今日灣仔書展去到晚上十點

即係話學生們11點左右
仲喺灣仔出現都係好合理嘅事
係唔知點解出到嚟咁多人走唔到
如能出示門票票尾效果更佳